Stats JJ入

The hardness of water is determined by the concentration of multivalent caions in water. Common cations found in hard water include Ca2+ and Mg2+. A bottled water manufacturer would like to examine whether the calcium content of a certain batch is higher than the standard they specififed which is 6.3 mg/L at a 95% confidence level. The following are the concentration of calcium ion (in mg/L) in samples collected from that batch: 6.5, 6.8, 7.0, 6.1, 7.1, 6.2, 6.2, 6.2, 7.4, 6.5. What is the tcrit that the manufacturer should use for making the conclusion?

A.2.26
B.2.23
C.1.81
D.1.83

有冇高手可以幫幫忙

one tailed, alpha =.05
df=n-1=9
自己對返個表